如果宜家喺決賽嘅係TSM，IG一早輸咗

TSM >>>>IG>>>FNC>RNG>>>>>All

Bjergsen

講出黎自己會唔會笑

HKA都未出黎啦
贏埋HKA先同TSM打

每年打完WC會有隱藏附加賽對TSM
猩猩會親自出場教大家點打LOL
FNC第一年打完TSM虐到心理創傷
過左八年都無勇氣面對TSM,所以放水放到咁

我想要TSM冠軍造型

TSM>>>>>IG

Agger

多謝巴打支持
下年我會努力打入決賽

贏到小組賽0-6個隊再講

唔好彩啫